有冇人見到呢單新聞會諗起頭文字D首歌

Deja Vu

善心打破0回覆

Blocked